點解今集蜘蛛俠入面盧根唔係渣勞斯萊斯而係Audi？？？

係咪賣左車？

以前佢係X-Men好Sad，而家Happy左好多

伏筆黎

屌又bin c